最安全既通訊軟件

就係online game/手機game，大部分嘅game都有通訊嘅功能，而且對話紀錄唔係save喺自己嘅裝置入面，就算比人爆咗電腦/手機都唔會check到game入面嘅對話紀錄

就算要查都要上到game server查，作為一個現代人，同時玩幾十隻game都唔過份，如果要每隻game都要check唔知要幾耐呢，就算真係攞到對話紀錄，都搵唔到你同緊邊個傾計，再加上都唔知你地係咪傾緊game戰術

當然最緊要唔好玩鄰國game

講咗好耐，有啲恐怖分子用ps4 個chatroom（唔記得叫咩名）傾。同埋discord 都可以考慮。

Push

其實仲有一個方法係喺槍game用槍射牆寫字，因為彈道直情冇紀錄

discord係有紀錄，仲要係後入group嘅都可以睇返晒之前嘅所有紀錄

Discord梗係講緊即時語音
不過槍game 我又無諗過，好正